點解萬寶龍d原子筆會咁貴？

成幾千蚊

寫落係咪手感好好多？

開錯台？

身份像徵....

因為八十年代用黎溝女的

而家d女知唔知呢個牌子都成問題

又不是八十年代

插落個閪度

留明等睇比pilot屌打